Ryzen 2000 花生區

NDA好似係今日晏晝12點

4月先出 未有咁快nda

咁都要預熱既
我見之前rumour啲ppt係寫nda 15/3 11pm CT

1600放幾多

我準備換 2700x + Asus x470 MB
到時應該放1600xb+ giga x370 gaming 5

ram呢？

留名一出即砌

Ryzen 3 2200G with vega 8 graphics 香港有得買未？

Jumbo個隻係有埋vega 8?

nda應該係4月19

我果條 *** b dia ram 來 點放比人
就算放 有冇人接受咁高價？
G.Skill FlareX DDR4-3200 CL14. 仲賣緊 $2050

zen+正常上 3000 夠做了

新u新板推上4000Mhz，用ram速砌贏i廠

好多地方都有啦

價錢問題姐
4000mhz 貴

基本上3200開始就勁貴

講真有review 3000 同4000 好大差距先刺激到人買（前題有錢）

1700x vs 2700x
在相同 ram speed (2666)下，延遲由86（1700x)降到 75 (2700x)
買3000mhz 可以再降到 68左右
如果上3200 c14 可能會再降到 60
前題是有$$買 *** b die

時序最低 延遲最低

你簽左？

香港邊到有預購，
台灣都出咗價錢表，
美國森林又出咗。

又想炒？